熱狗內部又有人爆皇后料！雙黃鬥爭已久？

熱狗內部又有人爆皇后料！

我黎浩文，人稱黎占，甚少係Facebook上面打飛機、講是講非，因為我係教主旗下嘅人，我認為我嘅一言一行，都會影響到教主，為佢帶嚟一啲不必要嘅困擾，但我隱隱然覺得今次我面對嘅問題，影響嘅唔單只係我，仲誅連埋我身邊嘅人，甚至係教主嘅左膀右臂。所以今次我都要冒分化之大不韙，執言嗚屈。

一切就由2012年講起，2012年民怨沸騰、政圈火紅熱鬧，我憑藉自己嘅小聰明，攀附了當時政界最當打嘅黃洋達，成為咗熱血公民嘅第一代，以擁抱黃毓民主義嘅宗旨，效忠黃洋達，全力應付選戰，到最後功敗垂成。我就被教主收歸旗下正正式式成為佢嘅職員，而黃洋達就發展熱血時報。

而我呢個「熱底」教徒，一直做著雙黃嘅橋樑角色，行動上我會將熱血嘅部署告知教主，又會將教主嘅動向告知熱血，盡我嘅能力令雙黃嘅合作可以暢順進行。要做到呢件事，我必須同熱血、普羅裡面嘅手足各方交好。

到了2015年小弟大婚，我宴請了差唔多半個熱血公民，其中當然包括選戰後退出嘅手足，被判定為「敵陣」嘅司徒俊傑，正因如此黃洋達夫婦當晚就只係掉下人情，匆匆離去，令席上同桌的太后感到不快、令我身為主角的內子不悅、更連累到一位同司徒合照嘅手足「法國佬」受到公審，問題係當今黃洋達身邊嘅大監制明明就係同司徒friend得密不可分，但最令我大惑不解嘅係，佢地出席沈旭暉嘅婚禮時，可以同梁匪振英喺同一個場合舉杯慶祝，而司徒俊傑竟然可以令佢地即時離場，佢究竟係那一門嘅大人物呢？還是冇將我大婚之日放在眼裡？呢件事當然不了了之，我冇去深究其中，就算我眼裡再大嘅事，都只係私事，大局始終為重。

轉眼間走到2016年，選戰嘅規模擴大到無法言喻，由於我係「熱底」嘅關係，溝通上同其他四區嘅執行人更得心應手，所以協調重責就落咗喺我身上，當中包括教主每日嘅行程安排、傳達各執行人嘅想法做法、釐清手足間嘅勢力分佈、分析當中大小是非、監察部分人嘅小動作等等。盡力令教主知道整個派系裡面發生緊乜事，心裡有底。

敗選過後，黃洋達退居熱血時報，鄭松泰接任主席，我仍然追隨教主左右。
記得有一次教主的外景拍攝，我依舊動員熱血嘅手足隨行保護教主，事後竟然收到黃洋達在背後指使的公開譴責，說是人手調配不能誰說誰了，我明白權力移交，需要穩住陣腳，所以由主席發出公開嘅譴責，我都配合作出公開嘅道歉，可惜有幾位手足不明白我地嘅呢場大龍鳳究竟在演什麼，毅然退出了。呢件事可以話係我近幾年操作嘅失敗一筆。

組織圈內麻煩事不斷，一筆接一筆，是非不絕於耳，轉下轉下就到了2017，今年嘅農曆新年⋯⋯

某天晚上我因事聯絡陳秀慧，我提到我約咗法國佬、李政𤋮兩兄弟、Cat姐仲有其他人一齊去我度燒嘢食，佢即時話「黃洋達會Unfriend 晒同佢地去玩既人，我地唔出聲，但看在眼裡」，咁我已經約哂人，無理由因爲佢咁一句我就取消個局，最後就如同陳秀慧所講「赤口第一block」嗰個就係我。唔通同你地唔鐘意嘅人玩就要block就要unfriend？咁樣就係通匪確認？連唔表態嘅都當「敵陣」？
再講，我同各方友好，可以話係我嘅份內事，何況我同法國佬嘅交情不止在熱血上的手足交情，佢更加係我堂細佬嘅朋友；李政𤋮兩兄弟我唔知道佢地點樣得罪你兩公婆，我淨係知道佢地一定係忠於教主，教主有事，二話不說就馬上到了；至於Cat姐，佢得罪人無數我當然心裏有數，我每一次嘅燒烤局，都因為有唔妥佢嘅人喺度，我冇請佢，每一次我都話下次下次，而呢次係我搬屋了，下次都唔知要再等幾時，所以我一定要請佢嚟。

誰是誰非，好難作出判斷，始終公說公有理婆說婆有理，但就因為我同呢啲人交好，就胡亂扣我通匪嘅帽子，我確實心有屈結，你內部嘅人都不恥你嘅做法，cap圖一張接一張咁俾我睇，可以話你知嘅係唔止一個人咁做。排除異己、控制交朋結友嘅自由，帶帽嘅又俾你單打，同枱食飯又要問係咪同人好熟，你地咁樣做同製造白色恐怖冇分別！

今日唔通同我有關係嘅人都要誅連嗎？跟隨教主超過八年之久嘅陳袐書都俾你陳秀慧block咗。

教主多年來幫手處理無數法案、官師嘅溫鞭你又block，唔通我地呢啲人全部都係鬼，教主身邊冇個好人？

政治清算就係清算我地呢一堆人嗎？

教主會係下一個嗎？

鳩達

碌撚畀根叔 鳩特鍊住春袋咁撚樣

G持光頭佬
碌撚呢啲老屎忽輸撚左 仲想扮大袋？ 快啲踢條廢柴走

黃洋達兩公婆同青山派首席白手套打邊爐

碌撚收山啦去

碌撚講左話收山又唔收

應有此報

碌撚會客室係咁請共匪上去, 佢唔係通匪係乜?

真係未登天子位，就日日六國大封相。點成氣候。

坦白講, 熱普賤三派都係屬於賤啦

碌撚都唔係乜野好人黎

全部自相殘殺然後死撚晒佢就最好

熱狗fans乞人憎d
鍵國屈毛搬龍門

成班私怨撚學人搞政黨，人唔笑狗都吠

唔使理係咪阿媽係女人野，總知有花生食同睇佢地分裂最開心

本身個圈子都夠細啦 仲要成日係到內鬥

5G樓G日日貼我地熱普城內部不和既料係咩居心

大家一齊專心打倒共橙黨吾好咩

系刀要搞分裂

禾刀吾賞架=.=

但系花生真係巧多XDDDD

又抺黑，熱狗話毓洋好團結架

佢哋話五區當選添

毓民話過收山

黃洋達話過以後唔選

云伯話過寂滅

蟲泰話過退出社運

全部都係廢UP

如果unfriend就可以當做政治鬥爭…

FB政治, 不嬲係青熱最愛!

毓民嗜好真係養狼狗咬春袋

幫你推下

係時候選第四代靈童

有乜人選？

虫秦

虫秦計落都第五代啦

第一代 - 廢土
第二代 - 短途馬
第三代 - 光頭達

第四代係邊個

第一代 靈童：陶君行
第二代靈童：季詩傑
第三代靈童：任亮憲
第四代靈童：黃洋達

邊有季詩傑，件25仔。

唔知，但你睇返教主網典、人民力量覆亡史都係依個排序。

熱狗返去高登啦

利益申報：當年仲係中學生，有近距離接觸。

如果真係用對付「雙黃」嘅「政治道德標準」嘅話，
陶君行，季詩傑 根本一早死咗好耐。

我記得係「季詩傑」有出沒嘅地方，就會有人（可能係記者／特工）攞住大炮影相。
有無咁巧合。

情況好似，猶大去見耶穌。

陶君行，季詩傑，另一個高層
成日約建制派食飯收風，去樓上酒吧吹水。

重申：建制派好close，我唔覺得係問題，大家都係打工姐，只係民主派有個高高嘅政治道德光環。

好多字

你連頭三代靈童嘅背景都搞唔清楚
之前
一個區議員
一個係政府做
一個金融

之後
三個都係金融
兩個主要大陸service

根本金融唔係好technical
有手有腳有把口有人脈就得

陳雲又中

白痴仔

我同學識 biochem 依家係 IFC 美資投行做
我表姐係加拿大讀人類學 係同層唔同公司做

哈哈 倫敦金 真係笑死我
無學歷咪倫敦金

條友老吹假到仆街

做實Q 呀

滿足你打飛機嘅慾望

會計係金融服務一種，唔係咩？

成個本土圈子就如內鬥登

白痴仔
你會唔會完全知道親人朋友具體返工做乜，幾人工乜嘢post?

只知要考牌
記得做實Q 都要攞牌

面對現實啦
離地廢青

你中意查人家宅係你自己嘅事

我唔做八婆八公

上Facebook 自願公開

唔好上網睇報紙啦！

我就咁睇
建制派不嬲就出賣香港人
民主派就陰d陰d出賣香港人
不過其實本土派都係鳩下鳩下兼內鬥
其實同出賣香港人無咩分別

上年九月我已批死黃洋達兩公婆會鬥散成個組織

唔知高登仲有無keep

條死老鬼 死都唔肯讓9西個位俾光頭黨選
E家死老鬼位都冇埋 光頭黨重唔反咩

原來你無用facebook家？
可能無朋友，用facebook的確好多舊魚嘅。

事實係本土派未做實事之前，已經鬥餐死。

鬼叫啲「天真戇尻」玩嘢玩出禍。

FACT CHECK:
本民青民族黨都冇內鬥,係得你地班低等生物日日嘈嘈閉

FACT CHECK：
「本土派」== 本民青民族黨 ？？？？？？

熱狗隊點呀究竟

FACT CHECK:
熱狗青城無資格做本土派，佢地係夏華支那膠

FACT CHECK:
熱狗青城係低等生物